我幾肯定武漢肺炎係中國合成專殺白人,亞洲人感染死亡率又低又快好, 白人一早就好易死

根據早排藍絲谷既邏輯

紫青爸,
上個月明明全世界吹緊專殺東亞人
白人黑人咩事都無

所以咪要跟住佢地講囉

紫青巴日日係屋企同囡囡玩